懷疑自己有前列腺炎

23 歲 呢半年冇做運動 一日至少坐12 小時 近半年尿頻 一日至少柯十次 未試過要起身柯尿 但性功能下降 有早洩 一星期打4 次J 個人係冇咁精神但又成年幾冇病過 好奇怪 有冇有經驗巴打幫幫我

前列腺發炎，前列腺會腫大，你應該係會有小便困難先係

咁我又冇 好順暢 但次數明顯多過之前好多

打得j 多腎虧啫ching..

但冇理由突然早洩 唔夠硬

第一，你bmi幾多先
第二，你有冇成日覺得口渴

可以點搞

邊方面病徵你覺得自己有前列腺炎？

返工壓力大…

睇醫生

尿頻 性功能下降

如果真係有病/虛弱既地方 你問中醫又好 西醫又好 去睇醫生
至於自己做起既 離唔開 食清淡D 飲多D水 做下運動 減少打J(唔係叫你完全唔打 如果你真係咁有需要) 個D養生既基本野

做運動
坐少啲
打少啲J
你自己都答咗自己

會唔會係腎有事

你唔靚仔，完。

178, 69kg 超好bmi, 口渴會有 但唔嚴重

唔靚仔都想健康

打少d
平時打j係咁chok其實係會令你越黎越快 唔記得個理論

可能係 自己打太舒服 真係好快射

推